[CHAMP12NS] 皇家馬德里球迷吹水區 (41)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
18.Mariano
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez

退出高登

本人有幸與各位皇馬球迷一齊睇波，分享球隊新聞同睇法。時光飛逝，轉眼間已經過左4年時間，我感覺到自己有新目標要去追尋。雖然你我素未謀面，但能夠透過高登相識，確實係一種緣份。3年前，我開左第一個皇馬討論區就係希望凝聚到高登既皇馬球迷，今日依個小小既想法都可算係成功實現。

今後，我將會退出高登，亦唔會再開皇馬post同轉貼球隊新聞，希望大家諒解。最後拜託各位可以團結一致，有心有力既手足可以繼續將皇馬post傳承落去。!Hala Madrid！

摩佬
20/09/2015

永遠榮譽皇迷摩佬

There is only one 摩佬

好波

-6 football never die

疤狗應該開心先岩
幾年歐冠都幫佢地報仇

La Duodecima

[/left]
[/center]

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

[/quote]

屌 唔好貼
好柒

皇

25

皇區勝利女神

就咁睇
我以為左邊係拖舟

12

新POST 留名

皇者

G

佩狗又然

估唔到你連佩狗都J埋

黎明

推po 屌你班撚屌

今年真係大豐收
首次歐聯西甲雙冠
首次衛冕歐聯
J撚死我

Florentino: I'll talk to Zidane and see who he needs,
If it were up to me, everyone would stay here.

Isco: I wish to sign my contract extension with Real Madrid as soon as possible. There's no place better than here.

ISCO BB

你老母啦

賣賓

季初仲做緊大後備
佢真係靠自己努力拎個決賽正選返黎(雖然猩猩傷)
好感動

Asso新金童
Isco新金球

舊屎係咪要走了

辛仔季尾表現真係有目其睹

好過件機師多多聲

顏射拖舟未

施丹收埋支香檳 屌你牙

幾時有得印12冠章

應該可以入第1頁

想還拖

定其實落左柯打唔撚俾噴
細路同摩笛應該唔會搞咁耐架

lm

完左都無

費sir

下季唔好再堅持出BBC啦

屌牙散撚埋水既？細路搞咩？

出RMB

恩師

有情有義

CIA

4321

費sir真係當阿朗係仔咁

阿朗都當費SIR老豆咁

兩個都上腳 幾多個波先夠
btw 原來阿朗已經唔上腳

咁光頭佬係咩

教父

契哥

16-17既牙朗真係

季尾既阿朗

球皇mode

我覺得現役教練係得光頭佬先知阿朗諗咩 大家都係球王既境界
不過阿sir就係開發阿朗第一人

真係心態決定境界
贏左歐國盃之後睇得出牙朗改變左好多
希望牙朗繼續破記錄

發覺唔見c打 係咪跟佬走左

阿朗畀拖舟說服肯輪換儲氣
結果成功大賽刷數據

搵我

同條仔扑緊勝利Q啦
醒下啦慒撚

你係摩佬

阿朗終於到左收放自如既境界 睇黎會有final boss出現

佢就係自己ge Final boss

上兩次決賽無乜表現既阿朗真係吐氣揚眉

帶牙朗進入八奇(光頭佬)思考領域

祖狗同皇講聲恭喜，我地下半場完敗

真係睇住佢一到季尾就要大聖carry

多謝你

大巴拿真係好勁 唔賣比我地都唔好放比其他人

多謝手足

體力問題
當你見識過馬細佬113分鐘仲爆緊

多謝你
真係輸中場

起碼今年唔會走既，岩岩先續左約。不過今場決賽佢踢得麻麻

祖真係輸體能,上半場仲好地地,尤其初段仲好有威脅
但下半場真係跌哂

又咁講，上半場皇啲造波斷撚哂纜，點估到下半場祖啲體力跌得咁快

續左約都可以走
有時只係為左賣更高價錢

同埋提提你地基迪拉真係濕鳩黎

我下半場先訓醒 一睇就覺祖好亂 同平時西甲唔知踢緊乜既皇馬一樣

恭喜皇馬衛冕歐聯冠軍
C朗第二球入得好靚

上半場皇馬係睇定d 縮後左 馬些路同積仔一谷上去就爆炸

冇啦中場點比，你地卻奧摩笛加個實用防中，我地得你地用完唔要既基迪拉，加個1線頭2線尾Pjanic

嗱見清你好聲好氣，迪奶嚴格黎講就唔係我地用完唔要架……

8強後嘅c朗

古亞達度

咁就真係遲早都賣既，祖不嬲都興賣當打球星比人

曼迷路過
恭喜哂
C朗呀

佢呃飯食
早走早著

manso果球好撚癲

Hala Madrid

話晒都有幾個球員係佢入面

暫時係祖踢左一季，都唔算呃飯食既

回塘朗

基奶係耍屎忽花

入果2球都係靠隊友餵 勝g不武

london又出事

就黎選舉，可能仲有......

好撚開心
Hala Madrid

世界各地恐襲停不了

我的c打不見了 有人見過佢嗎

我覺得今年唔夠緊張 下半場完全冇意外一面倒

皇班體力怪

算鳩數啦ching

一出黎祖記好似已經冇晒力咁

yes
下半場
祖記係咪得3次攻勢左右?
其餘都係哂祖記半場

U find me?

仲要係下半場開波初段就無力

踢到加時祖記可能輸多過依家

你係你個名

Mk厹

呢招消耗體力真係摸祖記個底摸得好透徹

屌帥戇鳩係到縮
比曬位對閘去做波
積仔上半場比人輪住姦 睇到好撚緊張
下半場一個人打撚曬成條路

哭左 同男友慶祝

話說屌帥自己都受左傷

皇馬拎冠
迪奶間接幫皇入波
丹狗又廢又比isco撚
巧kai針

垃圾仆街仔迪奶終於有野係幫到我皇

還債

8月8 打獌

一開季就要潛

香港時間幾點有慶祝遊巴士睇

都唔只係體力問題，講真點廢都唔會得45分鐘體，我覺得問題係你地下半場一加速逼，我地中場就做唔到傳控，都係果句啦中場完敗。

c7還恩

似係亂左之後騰雞

話說captv 預測3:1

大波幻將來成才大把世界

邊隊贏先

係咪第一次踢決賽?
緊張啫 有左經驗將來大把世界

明明對巴d防守無咁渣個噃 仲要作客
今場真係兩班波

有冇疤話對賽贏你爽過贏聯賽張圖bin c

歐聯決賽係第一次

唔係掛 咁逗趣

格食格掛 上半場都做得好好 但下半場散哂
對住體力怪球隊唔夠黎

祖真係唔怕你放慢黎打..

chur乾了老婦人

直播

痴撚線 祖記12場只失3球
今場就比人入4球

Cristiano: "I answered on the pitch. The people who criticised me have to put the guitar back in its case, again."

Again

好串

真係攞走左

有傻仔負皮

【倫敦連環襲擊】客貨車剷上倫敦橋撞倒20多人 再有刀手斬人傳媒稱7人死亡

CLS

依家係官網買波衫印球員
會唔會有齊哂12冠章個D
好驚買返黎發現無

朗bb

開心既同時 英國又出事

Roberto Carlos: "Marcelo is not quite right in the head, he keeps asking why everyone has his number on the shirt" [@OndaCero_es]

暫時平左messi
大家都係4個歐冠

你班友訓哂

官網精華
要禁see video先睇到

罰佢停賽啦

摩笛bb好on9

班西班牙gay佬上晒水

isco又可以飛擒大咬

拉隊鬥牛舞最後一下好型

呢個就係isco變強的動力
一諗到奪冠可以任咀隊友
即係人都勁左幾倍

雖然而家如日中天咁

但陣中老將又老一年,要開始諗換班

牙朗32,賓馬應該差不多了,摩迪都31,不能會好快跌watt....

而家最正就係同拜仁換左個腳番黎,都唔明拜仁咁都肯

牙朗個身體質素keep到
應該可以打到35,36

我希望佢打多兩年都已經好極限好滿足了
不過我覺得要入新前場新星
同搵摩迪接班人了

32歲歐冠神射

其實係咪得c朗做到?

30歲打後既射手,好似托利斯咁而家半退休款

出年個wc係c7終極一關

莫拉達 阿辛斯奧 高華錫夠哂實力接班
唔覺出面既戴巴年麥巴比真係勁好多

恩沙基？

隊友d靚靚老婆model女朋友圍住isco嚟咀
搣isco粒lin

AC米蘭球迷傳來電報: 嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟祝賀皇馬成為首隊歐聯衛冕冠軍球隊

一齊加油
M子入左靚波

渣維可唔可以獻頭去獌果邊叫傳地唔好撚我地狗

8月8屌打我地

想買12冠波衫
官網幾時會出？
或者有無集運

快極都7月先出波衫
十月尾先出章

我都等緊
依家個件應該純粹係後面印12冠
我之前係官網我都只係開季買
未試過完季買
有冇手足試過
想有齊哂D章

唔該晒

季季官網季中已經冇晒歐聯章，廢嘅

想印牙朗
今季實在

原來阿朗已經連續5季歐聯神射手

報驚

米路又刪頭剪

戴巴拿真係有料既,麥巴比就我好有保留
btw,占士應該會走,而摩迪我不嬲話要揾人接班,咁高華錫係時候上位

戴巴拿最有威脅性，換左之後祖同皇一樣，得返一招鳩斬

米路真係幾堅
雖然有時on99走去拎黃

下季整番件防中啦
鐵人都死 咁踢法

世紀大難題：到底牙維超級杯會撐邊隊

牙朗又要倒戈

炸彈米路 睇炸死對面先定自己先

我皇世界第一

等睇熱身賽洛蘭迪點先算

簡拿利斯依家踢成點
有季熱身賽幾fit
講到新古迪咁

你盲

仲有daddy

係咁斷ACL
3年斷咗4次
今季踢皇蘇算好咗

摩佬一定出盡奶力

幾時對皇者獌

難題2: 咁沾屎踢邊隊

8/8

上下半場換隊
皇馬名宿

今年邊個係世三呢

占士決賽冇份踢 球迷講bye bye

皇家馬德里第12次高舉歐聯冠軍，但陣中球星占士洛迪古斯全場坐在後備席未有落場，球迷紛紛在twitter留言表示這位球星將必離隊，提早話別。

雖然占士洛迪古斯在教練施丹領軍下不受重用，但今季32次出場仍射入11球，不過在周六晚的歐聯決賽，這位法國教頭未有派他上場，即使球隊領先3︰1形勢大好下，仍先後換入加里夫巴利、莫拉達及馬高阿辛斯奧，沒有占士的份兒。

難怪球迷紛紛向這位鋒將留言話別，而他亦盛傳將在今夏轉會曼聯。

Friendly Matches

23/07/2017
Real Madrid vs Manchester United

26/07/2017
Real Madrid vs Manchester City

29/07/2017
Real Madrid vs FC Barcelona

02/08/2017
MLS All-Stars vs. Real Madrid

UEFA Super Cup

08/08/2017
Real Madrid vs Manchester United

Spanish Super Cup

13/08/2017
FC Barcelona vs Real Madrid

16/08/2017
Real Madrid vs FC Barcelona

尋晚睇波 差唔多全場都係支持祖記
皇係咁食牌嗰陣 得我自己一個係咁鬧球證
我仲怒睥咗後面個mk肥仔幾次 好驚險

Spanish Super Cup

13/08/2017
FC Barcelona vs Real Madrid

16/08/2017
Real Madrid vs FC Barcelona

準備比人串啦皇狗

結衣好勁
真心

女中豪傑

好靚

嘩 我屌你老闆 結衣BB真係好高質

之前見過佢整過幾張其他野 真心勁

連埋對獌準備3連敗

整張朗bb

Uefa super cup又咁早踢
阿朗/ 腳仔洲際盃入到決賽既話分分鐘又未歸隊

牙朗終於唔洗被人話對弱隊刷數據

腳仔唔洗踢洲際盃

World Cup champ喎 梗係要啦

鼻屎佬無選佢去踢牙ching

金章喎 踢鹿島果場冇牙朗=豬左

絲打上水
鳩白就唔係度

第三球會唔會今年頭五最靚組織入球
跟本呢球用大陸仔術語係無解入球
係祖記球員無犯錯下徒手撕開祖記防線

Tw Hummels: "What a second half by #real 👀" [@matshummels]

年紀輕輕既isco 已經三個歐聯冠軍

Tw Reina: "Congrats to @realmadrid on winning the @ChampionsLeague 👌🏻fully diserved and the best team tonight!!💪👍" [@PReina25]

Ozil Congrats to my former club @realmadrid 🏆⚽️ #UCLfinal

如果達仔留底
跟本唔成問題
有達 辛 bale isco前線大把選擇

歐洲超級杯
世冠
西甲
歐聯
係咪4冠？

1線頭又可以2線尾

想要？問我拎吧
我cap㗎

🏆
😛

你老母

係既話絕殺幾多次都唔care呀 不過西甲我地袋

細路又派膠

綠豆仔笑啲後輩咁衰

認真？

曲線抽水

皇馬冠軍女神

華仔24歲已經3歐聯

Mom 係咪我朗。著緊我朗行街 無人望

係呀 一陣著去機場

係呀 費sir頒獎

飛去邊

片！thx

銀銅係邊個

上兩次決賽都半俾人壓住咁驚險贏
今年終於壓番住對手咁贏

歐聯無架喎 好似係

有 我記得上年朗拎銀

下年你仲係唔係度

清脆

結衣bb妓女

去韓國搵綠狗

歐國銀靴呀?

係囉

其實頭20分鐘都比人壓住

Second man of the match?

屌自膠

對面將全場既力用哂係頭30分鐘度 俾對面半壓合理 但對面好多都係遠射 真正去到禁區既機會幾乎冇
而且同14年比 今年下半場做到既威脅大好多好多

大家覺得衛冕意義大啲定第十冠大啲

我覺得兩個都好重要

小花心諗今次仲唔係我既
點知

14下半場其實都唔差
係bale條仆街

講真 我覺得十冠

後上殺哂

分組既牙朗同淘汰賽既牙朗係兩個人黎

賣占留達

呢場最爽係技術性擊倒

屌你咩
both留

經歷十幾年16郎，4郎
最吐氣揚眉既一年

原來Whoscored

點睇美欺無冠賴希古恩？ 美欺無冠阿朗攞冠又賴希古恩 真係好撚無恥

一定係10冠 等得太耐

仲要93分鐘入波
不過d人成9日話幸運真係好on9 個球咁清脆都幸運真係你老母啦

如果占士真係要走
希望換到dybala返黎

如果個年馬體攞就真係幸運啦 踢左成場一次似樣攻勢都無

發覺我皇爆落底線成功將個波地波傳到去餓眉月附近係食糊位黎

有球c郎伸盡隻腳差d入

聖卡派膠

果球難d 就算飛盡個人踢到個波
保方都封哂位

其實今場我地限制左戴巴拿既功能好多,再加上陣式計今場祖記排陣我覺得好保守,好多佢地爆兩邊同埋一腳吊上去,支援不足,再加上佢地上半場係咁狂迫,所以下半場我地開始屈體能

幾時有官方慶祝睇

事實佢地爆兩邊係好殺食

睇下就算啦

除非鏟高

鼻屎佬出哂堆後生仔去打

daddy要教訓你班忤逆子

我老婆頭先起身話我
世君！da meh football again!!
Im freaking tired😖

唔緊要
你上黎講聲 我地全部落去撐你

又認錯自己老婆

佢係結衣POST比人批鬥

今季嘅入波

咁你支持邊隊

有無link

占未倒戈
依位會然就先倒戈

oh my poor child

2:52個球
有啲似摩佬時代
十秒反擊入球

水煙王

橙

諗好歐超撐邊隊未

hala madrid

諗返起琴晚冇人兩黃一紅都算好彩

fb page見到 又幾好笑

咁Wonder Woman 做住皇區女神先啦
有Wonder Woman 衛冕歐冠無難度

會然結衣

請振作

個post推得慢過10冠好多

琴晚比賽嘅highlights

依家官網買波衫係咪冇歐聯章同respect章
我見得世冠同決賽

球迷笑爆古達度踢跌「插水」拉莫斯

在歐聯決賽比賽末段，祖雲達斯後備入替翼鋒古達度被指無波在腳下踢跌對手沙治奧拉莫斯，領下第2面黃牌被罰離場，但有球迷認為後者是「插水」扮跌，留言嘲諷他。

大哨

我都想知 有FD係MADRID叫佢買左
不過最緊要都係決賽行字 歐聯章應該係香港再燙都OK掛

留意到米路進攻企幾好,D波成日彈番佢隻腳到,已經唔係1場係咁

成隊由教練到球員都係負碌撞棍

hi

買左c7 全印 急件

係邊買?

今年足球先生最後三強會係邊幾個

拎完獎 下一步就係掃垃圾

係,只不過你見到佢地攻完唔入,成隊一齊迫搶個下係好燒體能,剩計文迪蘇傑攻完爆返黎篤走個波都起碼2,3次,不嬲拎住個波自己猜住先係慳氣慳力,個陣巴塞可以聯賽咁屈就係因為咁
所以到左下半場你見到祖記完全踢唔到上半場個種防守,一俾米路射球-6波2:1就崩潰
只不過皇馬屈體能真係好勁,呢三屆歐聯都係屈人地體能

我季初買果件歐聯干查奧係咪respect章

official online store 當贊助愛隊

一定有c朗美斯,包辦頭1,2應該無走雞,第三戴巴拿掛

UTD TO MOVE FOR BALE?

Manchester United could make an ambitious move for Real Madrid star Gareth Bale, the Manchester Evening News reports.

The newspaper also says that part of the reason for a cooling in the pursuit of Antoine Griezmann was so United could spend more money on a team-focused forward like Bale.

The Wales international signed a £150m six-year Real contract until earlier in the season but doubt continues to surround his future, who has spent the last six weeks sidelined with a calf injury and his replacement Isco has thrived in his absence.

好希望係摩迪

證明隊波西
睇到個心離一離啊

咪呀你老母

應該唔會大波拉啦...
摩笛

岩岩買左件魔笛急件
魔笛太勁carry左皇馬好多

可能有尼馬

其實摩迪如果係法國人或者葡萄牙人應該會出名好多

我都買左件魔笛
等個FD星期四返到先有得拎

唔會係屁馬吖嘛

本身都打算印牙朗+UCL Final Cardiff 2017 Badge and CWC Badge ($12.85)

但如果係西甲章好似好怪

我照買左主場
個人唔鍾意紫色

唔會帶bra la 啦

慘

唔知會唔會做俾低調的摩迪

卻仔加摩迪真係J死人

印咩就睇自己鍾意啦 我都係買主場

咁無計既
不過近年真係屌打真係得哥帥個陣既巴塞
拜仁個陣對多仔都係打到尾段先絕殺到,仲要個場係走漏踢列奧斯jj定肚既黃,如果唔係拜仁會兩黃一紅小打一個
其餘都係車仔,國米,兩邊都係踢得好老鼠拉龜

屌你老母 頭先係Nike outlet見到有人著上季James波衫
今日我都著緊 唔好相認

哈哈哈

迷沾請振作

Perez told Antena 3 amid Madrid’s celebrations in Cardiff: "I do not know what will happen to James.

“All of our players are very good and he is extraordinary. We have so many and the rules are like that, there are always some sacrifices.

“I would keep everyone but now we'll talk to the coach [Zidane] to try and set a new record. He will decide changes in the squad.”

肯定係保方
敬老

有得著就著多幾次啦 尋晚鏡頭都無乜點影James

就算走左我都照著出街！！！

有無可能麥包皮？

點會

[尋人]官網張捧獎相

卻仔又唔見左

呃夠獎啦垃圾 走啦

用粘雞胸
棄粘歐冠
又proofed

係摩迪後面?

係 有執金毛

保方無可能啦,其實伊斯高踢足好可能伊斯高,但佢今季後半段先上位
咁尼馬俾之前沉左,戴巴拿又上左位,咁意甲又有兩個冠軍加歐聯亞冠
至於摩迪...始終防守轉攻既發動機真係會庳前場搶晒風頭,所以無辦法,我覺得應該佢無份,best 11就好肯定既

應該細個影班相都係咁

阿維

貫徹球場上作風

如果卻奧斯係人堆咁樣著衫應該好match

isco下半場真係踼返水準

果位兄台染左啡毛 年約25-35

我想問占士係邊

我想問干查奧係邊

我正係見到完場後同古亞達度傾計

下年件衫成季都有世冠

C朗是歐聯決賽MVP
◆

C朗表示：“我們配得上這個紀錄，我們度過了一個精彩的賽季。”

世界最佳球員再次成為皇家馬德里贏得冠軍的關鍵先生。基斯坦奴朗拿度在4-1大勝祖雲達斯的比賽中獨中兩元，當選決賽MVP。第20分鐘他接到卡華烤傳中後不停球射門首開紀錄。卡斯米路進球後僅3分鐘（64分鐘），C朗前點射門得手打入球隊本場比賽第三球。

賽後葡萄牙人沒有掩飾獲勝的喜悅，在接受采訪時表示：“我們創造這樣的紀錄再適合不過了，非常開心。施丹對我們非常有信心，他知道我們是一支極為出色的球隊，因此我們在下半場證明了這一點。這是一個精彩的賽季，以歐聯冠軍結束這個賽季，創造了又一個令我感到開心的紀錄。就我個人而言，我在賽季末段的表現非常好，我之前做到準備都是為此。我們贏了，我們是最棒的。”

從費格遜手中接過獎杯
在新聞廳，從前曼聯主教練費格遜手中接過MVP獎杯的C朗表示：“這是獨一無二的賽季，我們贏得了聯賽和歐聯冠軍，我們是一支出色球隊。球隊的表現非常好，個人方面同樣如此。為了在賽季末段有好的表現我一直努力著，打入了重要的進球。很開心，很滿足。”

“這是一場勢均力敵的比賽。祖雲達斯上半場開局踢得非常好。創造了機會。但是現場皇馬的表現令人印象深刻。我們的中場發揮非常好，後衛插上，我們控制了比賽，之後進球自然而然就到來了。這場比賽的下半場是皇馬本賽季發揮最好的下半場之一。”

眾多榮譽
“贏得歐聯冠軍總是非常困難，面對一支整個賽季僅在歐聯賽場丟3球的球隊更加困難。但是今天我們打入了4個球，這個賽季球隊收穫很多榮譽，今天我們打進了對手四個進球。這個賽季非常精彩。我們贏得雙冠王，數字說明了一切。當下是我職業生涯中最好的時光之一。”

球迷的支持
“非常感謝球迷的支持，他們從一開始就在為我們加油，無論西甲聯賽還是歐聯賽場。這座獎杯屬於他們。”

決賽中有出彩表現的葡萄牙人度過了又一屆精彩的歐聯賽季，斬獲12球的他連續第五個賽季成為歐聯單季最佳射手。歐冠歷史最佳射手繼續打破著紀錄。他是首位三屆歐聯決賽都有進球的球員，皇馬歐聯第12冠是他個人生涯的歐聯第四冠。

唔睇留言真係搵唔到

唔係屈體能槽

m子果球加拉膠黃 對士氣打擊係極大

M子呢件搞屎棍

出面公海有人叫施丹做賤種丹

皇馬歷史上第三次獲得歐冠-西甲雙冠王
◆

此前兩次做到這點是在1956/57賽季和1957/58賽季。

在威爾士國家體育場歷史上第三次加冕歐聯-西甲雙冠王。施丹的球隊此前於5月21日在馬拉加贏得西甲冠軍，15天后在卡迪夫4-1大勝祖雲達斯贏得隊史歐聯第十二冠。

皇馬首次成為歐聯-西甲雙冠王是在1956/57賽季。皇家馬德里在聯賽第11輪坐上積分榜榜首位置後就再未令該位置旁落。那個賽季迪史提芬奴打入31球，成為聯賽最佳射手。歐聯決賽中皇馬在班拿貝球場擊敗費倫天拿（2-0），迪史提芬奴和亨托先後建功，贏得隊史第二座歐聯冠軍獎杯。

皇馬隊史第二次贏得歐聯-西甲雙冠王是在之後一個賽季。西甲賽場和馬體會爭奪冠軍，迪史提芬奴再次以31球的成績成為最佳射手。歐聯賽場白衣軍團在布魯塞爾擊敗AC米蘭奪冠，迪史提芬奴、里亞爾、亨托進球。

個條應該係新心戰王
疤個邊唔認佢

我皇冠軍已袋 理撚得你

Where

施丹同m子個球比較 嘅post

我覺得有可能喎
第3個位9成係祖記既人
開波前全世界吹緊保方拎歐聯+金球
大波拉好少人提

已經射左

歐超杯比獌屌打

聽朝阿朗招後上搶點逼地鐵先

個d 林xx都歸類為疤算

牙維笑鳥

等博格巴教你dab

想印一件連對賽
但紫色好gay

james bale 入4球, 牙朗入1球
輸4:1

辛苦嬴歐聯就係為左可以同皇者獌對決

我認同，用人唯親，契弟黎

抵啦
最佳輪換
垃圾留返黎打國王盃

8號又要面對皇者嘅蹂躪

唔關你歐霸仔事

牙維
歐冠歐霸拎哂
黎緊超級盃又係你
你玩哂啦

反沾月仔

YES

月同維=隱性迷占，好古惑

你=ON撚9，好古惑

王騎同朴信惠bb邊個智商高d

手痕畫咗幅，勿相認

咁關熱狗咩事
唔講以為你熱狗贏左冠軍

C7就識波喇

Real Madrid star Cristiano Ronaldo has requested James Rodriguez to not leave the ‘Santiago Bernabeu’.
Real Madrid star Cristiano Ronaldo is trying to convince James Rodriguez to not leave the ‘Santiago Bernabeu’

James is on his way out from Real Madrid. Mediums report that his last match with Real Madrid shirt will be against Juventus in Uefa Champions League final.

“James has his own reasons to leave and I respect his decision. If he does not feel happy and if he wants more, then he has to look for the best thing for himself,” Ronaldo told La Sexta.

“But if he asked for my opinion, I would tell him to stay at Real Madrid, of course he has his own complaints and the best thing for him would be to play more, but these are very personal things” , he said.

James Rodriguez, who has only played 13 matches this season, is between Manchester United and Inter. It is expected to see if Ronaldo’s statement will change Columbian’s decision or not.

仲未走嘅話 歐超杯證明下自己
順便將自己個價吊高啲

竟然係小妹個post

巴打好勁

有得出咩

版頭唔post波衫，post自己相，巴打下次幫我edit

我覺得好靚

Btw 唔知手足有冇留意 米路仔今季對強隊都入到波
對疤1球 對拿玻1球 對袓記1球

個理大洛荷都幾煩下

#426 中七理 16 日前
對馬拉加 對袓記有助攻/入球先講野啦C7
大賽垃圾 關鍵時候冇表現

咪出去同人嘈啦

有達子最新消息未

巴打 我想要朗朗

巴打得閒畫張占士ok?

隠性毒撚

Ching你係咪做廣告design之類嘅行業？

呢個係占定摩迪黎

以前做過，改邪歸正

摩笛黎，同佢前邊有張企正中間捧盃個樣一撚樣

可唔可以畫張女神保佑皇馬圖

男人老狗教視藝

米路果張畫到佢型到完全唔似米路

gay test

做埋d野先，聽日再畫，有無素材提供？

呢家成個龜頭咁…唯有留住最美好一刻

有畫過，聽日post

好人好姐點會自稱洛荷

邊個post

勝利女神保佑我皇

冇嘈啊 係佢個個留言都提住鍠鍠鍠咁睇到好煩姐

嘩

有冇巴打有高清全場+頒獎禮download

會唔會有有線d精華睇

多咗好多非疤盲反皇嘅on9

icable sports free

Following Real Madrid's historic Champions League triumph, Alvaro Morata has now clarified the uncertainty surrounding his future in Spain.

"Back in Italy? It's difficult. Certainly not. I want to stay at Real Madrid," he told reporters.

"I like Italy, but Madrid is my city and this is my team, and Juve is my second team."

會員HONDA

間諜滾回米蘭

49000好串

"踢得蝗就預左比人叫賤種啦 條路自己揀"
佢地反到痴左線

因為六冠巴都未試過衛冕歐聯 諗起個激氣樣都笑9死

條撚樣真係乜撚都無做過就痴左3個歐冠返黎
3屆決賽都碌柒咁
食屎吧啦

屌你老母
賓周打手出黎啦
場決賽佢踢左咩刷鞋波咁撚巴Q閉啊

有冇返去問ON99王

好波不如好運

矛

見到佢個衰樣都想打柒佢 廢到仆街又要懶係swag

其實1314對on9拜入左好重要既一球 其餘兩個歐冠就唔知啦

預沾今季走 印唔印佢好

同埋今年對馬體個助攻都重要

講緊決賽

佩狗 : 喂 施丹下年個陣想點搞

施丹 : 前鋒賓施馬 其他是撚但

Link王最近好嗎 還是那麼忙碌嗎
幫我向佢問好 皇馬衛冕喇

我知啊49000 只係想話係廢唔係痴

後防華仔 中場我個仔 其他是撚但

BREAKING: Antoine Griezmann has told Telefoot that he plans to stay at Atlético de Madrid because of the club's transfer ban.

達仔又要開始比獌j

屌原來呢張相肯後有個咁既故事

8月未開季啲比賽已經好密

啲鳩波都係比新仔玩

好撚正
攞唔盃攞細路個仔走

Agger

morata係咪用手指了緊屎眼

好多基佬

sweet

Easy 鳩又表演跌盃

3:23

米蘭想要沾屎

好

光頭佬全家福

個章已經係12

我呢幾日見到低汁嘅反皇如下
理大落河
濕鳩liy
拜狗王騎
拜狗車文晶
拜狗軒歷斯基定唔知基斯

疤都高汁過佢地

唔講咁多

理大落河呢個真係正

拜仁fans最煩個個唔係泥...咩

泥妖都唔係人黎

睇FB D人講文迪穌傑個球
講講下話皇馬最弱係個龍門 真係

最弱咪____馬囉

雙面膠紙痴校章我中學都有得出賣啦

其實呢隊皇馬好勁咩 我覺得未係boss級 歐聯對on9拜 分組對多仔都係55波 不過聯賽係幾有霸氣 輸一場下場都可以即刻反彈

M子個球係食中拿華斯最弱個範姐
但上半場真係要不是拿華斯

身高係龍門緊要既一環

佩雷斯未必要迪基亞

皇家馬德里會長佩雷斯說，自己不知道迪基亞下季會否轉投皇馬。

歐聯出爐冠軍皇馬一直有傳想得到迪基亞，這位曼聯門將有機會重返西甲。

然而，26歲的迪基亞是否真的去皇馬仍然未定，因為佩雷斯指自己未有想過是否要人。

佩雷斯說：「迪基亞是效力曼聯的好門將，但我不知道他下季踢哪家球會，因為我不是算命先生。」()

做下好心留番比獌狗自己守啦
人地廢到咁，拎埋個最勁嘅走
暴動㗎啦

咁拖舟個仔係咪有份拎獎？

佩狗竟然肯收手 keyword不知幾好想佢長踢

施丹教到咁既成績
梗係乜都就哂施丹

屌你老母迪基亞d news煩到閪咁
又要聽足成個暑假

淨係想沾幾時走

依家睇卡斯好多波都係輸身高

走撚硬架啦放心 爭在幾時姐
決賽連後備席都無得坐

拿華斯驚佢得番一兩年貨仔
不如試下推啲高大新仔啦
繼聖卡，dlo，卡斯拿後又一青訓龍門

老實講尋晚果球真係輸身高

手長多一寸都救到

比著係Dlo唔會失

2年後放龍馬比你地

陳晚除左navas邊個救到比真歷遠射?
失左一球先就好難踢啦

米蘭接收沾屎

祖赫特

不了，想要達子

唔敢講D LO會救到啊

個球dlo都得啦
佢救根度簡個球已經不得了

你同AGGER路認真

e 球落地反應真係世界級

keyword 係靠反應但唔踢得耐

最好係等ddg 唔撚好同曼續約 下年低價簽佢

估唔到吹奏開dlo嘅牙維竟然冇信心
一定係假皇！

哇你咁樣陷我地於不義

梳囉
呢排好容易真心

我100%認真, navas世界第一

Agger路係假皇

屌你我真鍠呀仆街, 咪撚再屈

鏝迷都唔要佢

B_xxxxxx here?

同緊另外個兩件做緊愛呀

我FF 姐

收嗲啦屌你老母, 自己人都咬

佢要燒晒啲沾屎波衫

梳

派左佢去比獌狗強姦打好關係 希望佢地接受我地沾屎

姐係牙維

主席仲有邊個

O B J

想買就真金白銀俾錢啦

達仔九成唔走

今個轉會窗4個難題

1.賣占？

2.放巴耳？

3.買龍門？

4.收返邊個外借球員？

拖舟：下季給你正選

大家覺得光頭佬會唔會反口

冇 下季去車糷正選

有冇邊位獌連手足碌撚特別大？？？

米路剪光頭先發現頭型咁奇怪

ddg真係最好的 夠身高反應 長傳又準

妓女

變態

你琴晚唔見左 明既.....

結衣g

牙X

how know

其實我全晚都喺到 只係太多人留言你見唔到me

完左場矛見過你

你係波多野，
我老婆仔係新垣結衣bb

燒波衫未

去歐洲有冇邊張sim卡好用

黑人問號

咁多位手足有眼見

mon po見到

真係冇必要買龍門 keyword冇態咪卡斯拿lo
唔覺有乜問題

渣維：卡斯拿is good 咪搞我ddg

疤狗全部小學未畢業
主席唔好同佢癲

頂你真係cap低左

真係痴咗

因為你次次唔找數 搞到James 燈走埋
Keyword找數就有歐聯喇

好想出公開笑柒佢地
土方進化計劃

反了反了 連迷沾都反你

J洛特登對施丹視若無睹？

【體育】在歐聯決賽未有上陣的皇馬中場占士洛迪古斯，賽後被傳媒拍到疑似避開主帥施丹……

周六的歐聯決賽，皇家馬德里最終以4:1擊敗祖雲達斯，成功衛冕，雖然球隊上下對奪冠十分高興，但對中場占士洛迪古斯（James Rodriguez）而言，相信不是味兒。J洛在周六比賽，正選後備都沒有他的名字，在此關鍵比賽未能上陣，外界均認為這名哥倫比亞球星在皇馬的日子已進入倒數階段。

事實上本季J洛在教練施丹麾下都未能獲得太多正選上陣的機會，結果周六施丹在後備席選上加里夫巴利、艾華路莫拉達和阿辛斯奧，被放棄的J洛在賽後慶祝奪冠時，亦看似因不受到重用而避開主帥施丹。據西班牙傳媒的片段所見，施丹當時正與另一名皇馬球員馬里安奴（Mariano）相擁慶祝，Ｊ洛出現在他們的身後，但J洛第一個反應卻是行開，扮作視而不見，最終施丹特意主動找J洛，雙方才互相擁抱慶祝，但短短幾秒後，雙方各自向相反方向走開。看來兩者的關係已進入僵局。

另外，主席佩雷斯在周六賽後接受訪問時亦強調，J洛今夏的去向將由施丹決定，「我們將會與施丹商討，他是樂團的指揮家。如果由我來決定的話，那每一名球員都會留隊。J洛是一位了不起的球星，我們之後會與教練就此事對話，他是決定球員未來的人。」

相關片段：

咁皇區都要買翻幾支除巴膏先得喎

請找數

今季差第三作客未買，聽日印耳屎鳩放過me ok?

下
我覺得冇乜野喎

連me都含淚找數啦
唔找數下季會雞胸架
對唔住呀結衣

發覺now體育部係巴迷持有

Fyi 上個po po尾
別想屈我是假皇

go mu la diu

奧斯爾：C朗令我變得更好

奧斯爾和C朗拿度在皇馬度過了三個球季。最近談起這位舊拍檔時，奧斯爾亦毫不掩飾對他的敬佩。

奧斯爾說：「他的野心、他對成功的渴求，跟我們都一樣。我們想變得成功、想表現出自己，而他最令我著迷的是他的專業。他往往是第一個到更衣室、以及最後一個離開的。他永遠為自己及球隊付出他的所有。」

「他不會因為取得一些成就而停下來。他永遠都想更成功。」

談起二人的合作，奧斯爾說：「能夠在球場上有一個互相了解的球員是很好的。我了解他的跑動，而他知道我可以在他的跑動中傳球給他。另外，當時是皇馬領隊的摩連奴亦很支持我，幫助了我成長。」

仲有好多人未燒波衫

再搞達子就比沾屎擔泥你

。。。。

仲記得奧斯爾走個一年
C朗係訪問入面講奧斯爾係最清楚佢走位嘅人

佩狗係傻撚左定失撚左憶定想賴鳩哂落光頭佬度？

點解巴區咁多負評

間諜

而家個陣唔岩佢

見到最聯無黎啦肺係度j isco真係好嘔心
關9你事咩飛影49000

成隊波是旦揾件都勁過佢

絲打今日同男朋友去左邊慶祝

係星就J架啦佢地

Yes 頭先睇完篇文
想話回家吧
諗深一層 我地宜家有isco同asso
唔洗奧燒了

di maria

做人做到咁辛苦為咩

成晚最開心見到基迪拉收皮

條撚屌終於報恩

始終work rate同isco差太遠
而家踢4312個攻中位真係跑上跑落

Yes
U真漢子
證明迷占都係辣殺

駁唔到

佢地乜撚野NEWS都信都十足十咁
我諗報紙佬寫傑斯係鴨佢地都信

stay rm la diu

今早你唔係度個陣
鳩白係咁召喚你
我都忍唔住叫佢收皮算鳩數

不了
躝!

迷占要咁樣呃自己真係好慘

真係唔係個個都適合光頭

腿

樣好唔靚

死月狗

朗個仔有冇咁涷

點解阿朗咁鐘意cap帽？成9日西裝+cap帽

天靈蓋位好怪

阿朗抄我

你帶開綠色帽？

你25仔

係

幾時返馬德里慶祝？

咩事牙牙GAP 呢排係咁咬我

有無人知賓周幾時先收監
定已經不了了之

我睇緊決賽個陣已經想警察入場拉鳩佢

自己都抽水 你死25仔

做咩啊

鳩白ho ball

光頭仔西米路

死臭雞

上面有位巴打話要既

巴打 可唔可以整埋華仔同達子比我

一日一個，聽日畫達子
(希望唔好賣 )

跪求朗bb

識畫畫既人真係好charm

我乜都唔識

你識bin c

有冇手足有拉膠舉盃個下既大圖
手機wallpaper size

wow 超靚 長期置頂ok? 有勝利女神 衛冕無難度

下年食雞胸

球皇朗呢

All from the real madrid bible

佢既樣好岩皇馬
但可惜踢法真係....
同奧燒差唔多,但仲慢左同傳波冇咁毒,入波又唔使佢,又扭唔到波
而家個陣真係冇佢生存空間

佢個mk頭睇見都柒

跪求easygo巴打畫次忍者龜米路

你做咩咁睇唔開

忍者龜頭很大
聽日畫

畫朗

牙朗個髮型

狂野

想買返件1617主場歐聯金章
有無師兄好推介？邊間平

阿朗轉左髮形大爆發

係 所以唔敢再笑佢呢個頭

初出道個陣既意粉頭

g x2

印象中十冠果年好似一日爆左一又大半個post

Yes

皇馬勝利女神

（By 一扭七ISCO）

其實之前畫過未變髮前既丙朗(同美欺)，頂住先

果年真係好很激動

今次無10冠咁開心

La decima

今年太清脆

樓上個畫家ISCO可唔可以畫埋我朗,想用黎做iphone wallpaper OK? size應該係1920(h) x 1080(w)

可唔可以跟呢張黎畫

BTW,可以上皇馬個IG睇下相,我覺得都幾靚

用得ISCO個名都係專業人士 之前ISCO22整BOT派膠比拿大哥

法國鳩白成日記埋啲無謂野

呢張得個「低炒側面」仲要拿埋晒五官，我驚畫得唔似咋（不過個動作好好睇），btw聽日放工有時間試吓畫

好難比 谷左十年又熱血反勝

3年都叫到聲沙
10冠個年沙得最勁

沙比跳落看台謝斯嚇到傻左.gif

記得拉膠個球全場叫到癲哂

基沙文都有下嚇到我

果年係連續幾日極速推post 今年以實力黎計 真係冇乜懸念 冇驚喜 唔夠緊張

佢的技能

都係, 之前兩次都要加時/12碼

應該真皇都會嗌到din左

個年真係好撚正,睇片都覺得好熱血

10冠個陣忍左12年一炮過打出黎似爽D

呢張會唔會好DD

半夜嗌到畀屋企人鬧

咁就三年
la decima個陣都仲係cd-rom 迫住去香討9up

係花園嗌到成層樓都係到震

好似見左你好耐

2016

佢偷偷提起你 係咪暗戀你

琴晚又唔打

琴晚全場送波衫

下 真係架? 我屌奶星

係機場撞到蛆狗 嘻 聽到佢啲frd係度恥笑佢

互含啦

賣放提路未 ?

永續真皇路

Btw求真皇路剷草gif

真皇

我愛巴塞

開心日子咪鬼貼d衰野

死基佬

見到佢想嘔

好型

皇區最基係牙gap 呢樣公認

AGGER

佩狗真係唔該你唔好買迪基亞返黎
拿華斯留低唔該

佩巴打講得好

你估你識自動導航咩真係

分身fail

我覺得唔會賣

邊個夠膽賣真皇

阿朗真係好想入倒掛波

又黎倒掛 但佢唔入

尋日呢球算係咁啦 大家唔好對我朗bb咁苛刻 ok ?

可惜

絲打未聽過？

聽過

gay gap

gap王正式會員黎

個基佬學人玩分身

你都係

老了

個仔好耶 有返老母

占士留低吧

果陣y絲岩岩入黎咪爆得仲快

得你同光頭仔

明明我都係絲打但冇人濕我囉。・゜・(ノД`)・゜・。

佩狗簽人未牙

皇馬

原陣已收貨

邊撚個y絲

簽占士續約

宣布Theo 洛蘭迪先都好

一次過續isco Pepe 宣布theo加盟啦diu

阿維師弟休得無禮

屌你牙重色輕友

又屈 死25

Theo
多架火車

係疤post見到好多爆閘皇 笑左

聽日著件皇馬沒衫翻工會唔會串得滯？

會唔會太多負評
小圈子po -35 笑到仆街

#CHAMP12NS
🏆 PARIS 1956
🏆 MADRID 1957
🏆 BRUSSELS 1958
🏆 STUTTGART 1959
🏆 GLASGOW 1960
🏆 BRUSSELS 1966
🏆 AMSTERDAM 1998
🏆 PARIS 2000
🏆 GLASGOW 2002
🏆 LISBON 2014
🏆 MILAN 2016
🏆 CARDIFF 2017

又搞鳩人地做乜

邊到可以down返琴晚場波?想得閒返J

mon post only

"Of course, I would consider it if Madrid made an offer," Hazard told reporters.

又加多隊英超敵人

邊一場粘屎有份踢?

2018 仲洗問

好正
攞正牌返工睇波

獌聯入歐聯決賽?

禾朗新頭.....😰😰

剪咗頭髮了

米蘭入

屌牙直線想提我聽朝要返工

做咩大家都咁睇唔開

阿朗

摩迪跟唔跟機

歐霸決賽入到都已經J 死啦

唔好呀 唔好又搞佢

之前好似仲好睇

清爽

霸氣盡失

想睇禿仔跟機

做乜個個都咁睇唔開剃光頭

成隊比拖舟落降頭

Bald都剪啦

點解兩邊白白地

點解要咁睇唔開

32了

奧巴馬

【體育】賓施馬見到費格遜爵士會想到甚麼？竟然不是聞名天下的吹風機，而是「費格遜時間」！

法國籍射手賓施馬（Karim Benzema） 在社交網站上放上一張與著名領隊費格遜爵士的合照，事緣今次爵爺以歐洲足協大使身份，為今季歐聯冠軍隊伍加冕，而作為皇家馬德里的一員，賓施馬自然有機會與費格遜好好合照一張。

不過這次網上炫耀當中，賓施馬卻開了個小小玩笑，在照片上加上註腳：「費格遜時間！見到你真好，爵爺！」在英語中這句「費格遜時間」是語帶雙關，一方面指賓施馬與費格遜拍照的美好時光，但另一個意義卻是諷刺費格遜執教時，球證「無限補時」至曼聯入球為止的「費格遜時間」。究竟賓施馬是否如此大膽開爵爺的玩笑？從他的hashtag 中看到「傳奇」、「尊敬」等等字眼，看來賓施馬都是崇敬之情多於開玩笑的。

希望猩猩勇敢承認禿頭

莫拉達老竇爆料：得曼聯想要佢！
【體育】曼聯欲購基沙文遇上阻滯，不過另一位傳聞曼聯有意羅致的球員艾華路莫拉達似乎暫時「無人爭」。

艾華路莫拉達（Alvaro Morata）在皇家馬德里雖然不是必然正選，但今季他在各路戰線共攻入20球，是一位實力不容置疑的攻擊球員。有傳車路士領隊干地對他甚有興趣，不過莫拉達的爸爸卻洩露天機，透露至今只有一隊球隊想把他收歸旗下。

事情的經過其實頗為有趣，有一位足球記者向莫拉達父親「套料」：「我知道眾多球會當中，只有曼聯想要莫拉達，其他一概都只是空口說白話。」而莫拉達父親艾方素莫拉達亦答得鬼馬：「你又知？我只可以承認你是一名出色記者，但我現在只可以保持沉默，不能再透露更多了。」言語間默認了這位記者的說法無誤。而有外媒認為，曼聯戰將伊巴謙莫域雖然因傷要休息一段長時間，不過他的經驗對莫拉達能否更上一層樓有重要作用，故亦十分看好這位西班牙小將加盟曼聯。

150m咪放比你囉咁有錢

今次ON撚9就講人話啦

不了 要留隊

留隊咪又係坐

點解又剪光頭？跟拿華斯？

去米蘭都唔好去曼啦

跟拖舟

唉 都冇計 鬼叫賓周馬係契仔

好似呀BOB

龜頭bob個頭圓形
米路係三角薯餅
btw 剃光鎮係為慈善

牙朗唔敢剃光頭證明自己

下集fifa半隊皇skinhead

好想阿禿剃

就黎成隊變綠豆仔

我早幾日都諗緊阿朗有冇試過剃頭
點知今日就剷到咁

光頭11人

我覺得已經係佢既極限

isco唔爭在剃埋啦
反正剃過

James都剃啦

聽講賣唔賣廢占係由拖舟話事
希望拖舟都可以留到keyword

慶祝

bale剃埋嘅我剪晒d鳩毛

你本身都剪晒

Bale剃完生唔番

卻老同阿朗fd子

痴撚線又剃
係咪得我覺得牙朗剃完好似摩佬

光頭11人第一課程:練施丹轉身

拖舟：邊個下季想正選就剃光佢

驗眼啦

好期待isco剪頭髮
宜家個頭太長了

洗唔洗咁惡

好嬲幽

頭髮愈長威力愈強

岩

我都有小小覺

不了
講左唔返意大利

Balding Eleven

都仲係屌打地球上99%人

咁樣睇都好型
佢自拍嗰張影到好薯

咪又係戴cap帽

又訓唔到

三年都係睇完波返屋企訓到三四點

sleep is for the weak

喊咩啊

被遺忘既鳩射王

今日訓得太晏 宜家想訓又訓唔著

佢係咪唔會再返黎

真心幾型 搞到我都想剪
會唔會you face.....

肯定

會

唔會架啦
佢應該好過mandy既

賤種疤話有人踩低耳屎鳩捧牙朗 邊個呀 好認左佢啦啵

由鳩佢地點講啦
畜生既說話都要在意？

牙笠Mon post狗

有冇跌盃版

有冇人有琴晚高質既電腦wallpaper
official fb page好似唔高清

返到班拿貝慶功
見到個西甲獎盃有D驚喜

全場大叫ISCO BB個名好正

why你唔訓

尋日訓到晏就5點幾6點
失眠

不了
係球場形象
每人必須剪光頭

理得啲撚樣講咩啦
個個都小學未畢業

訓醒都未推得爆個post

pish

做緊3件7折，但聽聞門市做緊4件6折？

點解you唔使訓

留意到賓周又比人吹奏

快d簽dybala黎將賓周係最夾阿朗呢個世紀謊言打破

夾個隱形人咪即係1+0=1

賣占士換dybala其實好讚成,級數上係上升左

"Of course, I would consider it if Madrid made an offer," Hazard told reporters.
買世三deal?

蛆都唔會咁輕易放？續完約無耐

瓊姐喺fb笑朗個頭似奧巴馬

岩岩傷咗 要抖至少三個月

wfc

有阿朗咁既地位我唔介意猩猩頭

咁我都係講既,只不過占士換佢的確係勁好多

祖記唔會平放
但不嬲唔會死留人

屌奶星訓得1粒鐘 收工未

屌你老母香港呢種悶熱仲辛苦過曬

開冷氣先訓到

門市係咪允記

唔開冷氣既話成個人熱到ON99咁
會Feel到暈暈地 好唔集中

暈 有冇咁差

牙gap又黎撩交打

大隻牙笠

熱到暈好出奇咩 個個好似你咁好打牙？

godfather

係室開風扇都暈‌?
你住鐵皮屋‌?

牙維可唔可以cut一季賓周馬門前打飛機既片塞住班撚樣個口

開風扇都熱啦 屌
d風都熱既 on9

十卜

阿朗光頭
唔知猩猩會唔會鏟埋光頭
順邊植髮呢
雖然依家個頭都好型

屌你咪姐係叫我睇翻哂全季

[APorLa12！！] 皇家馬德里球迷吹水區 (42)

1季應該都cut到十幾廿分鐘

講緊暈wo = =

yes
你cut完唔串你係49000

yes
正如出面隻王騎一樣
wfc

14年先做皇狗，呢幾年真心正

唔可以焗到覺得暈既?
知唔知有d人屋企唔通風

有冇今年R聯best 11???

咁係熱呀嘛 又濕 成身痴撚立立

Ok

允記d足球衫褲鞋配件少到仆街

賓周go mu ok?

你係高位買入緊係正

企街等巴士都想暈低

小好好驚行行下街暈左比人任摸定唔知做d咩

未體驗過我地當年既辛酸

01年買入食左10幾年屎

小好

唔小心講左我真名三好。。。。

應該到你自然醒都無人理

係到留連左咁耐
決定同大家坦白
其實我真人係一個Tom Boy黎

馬基後期大手買入，跌穿底價，近年先回本咋 哈啦勿J

ON撚9